其實依家係咪鐘意鬼滅=毒撚on9仔兼一定人格有問題

尋日係個po留言話唔鐘意林彥邦評鬼滅篇文
即刻俾人追住屌
我都係覺得條友篇文評論得好片面
啲字句又好鬼一言堂
好似拎住把尺度個作品符唔符合佢標準咁
咁都唔批評得依家啲人都幾惡

鐘意鬼滅=mk仔
毒撚應該會睇後宮番
一係就輕小說 漫畫
鬼滅呢啲動畫界復仇者係for普羅大眾向多過真毒撚向

真毒撚就後宮番不了啦
宜家啲後宮番越嚟越劣
輕小說就算啦 漫畫咁大路都關毒撚事
CLS

真毒應該打GAL多

篇文講得啱

唔係相反咩?
鍾意鬼滅=唔係ACG宅
就好似 鍾意marvel = 唔係戲迷 一樣

其實有唔少原創網路連載嘅漫畫
你是但上個支那漫畫網每日更新入面我諗最少有7成係聽都沒聽嘅過野
絕對唔會叫大路
除非你淨睇係週刊月刊連載個啲